民主精神，輸波賴人

最衰都係本土派！
最衰都係基哥！
係佢地先搞到我地輸架！我地冇做錯！